求救 關於deduplication (英文)

問題係咁，佢話考我problem solving skills,我完全無idea要點開始 我唔係好get到點用文字解釋 有無高手？多謝先！

Background
This Amazon page on Indeed has 1835 questions. Some of them are exact duplicates and
some of them fuzzy duplicates. We are trying to reduce the duplicates and provide jobseekers
with relevant, good-quality information. When we detect exact duplicates, we merge them (we
choose one master question and move the answers from duplicates to that question). After the
answers are merged, duplicated questions are deleted. When we detect fuzzy duplicates, we
make a judgement call whether the questions should be merged or not. The most important
criteria is to provide accurate and useful information to the jobseeker.

Example 1 (fuzzy match): Day shift hours and Shift hours.
Example 2 (exact match): Do they hire felons and Do amazon hire Felons

Task
Imagine that you need to analyze this Amazon Q&A page and make a list of questions pairs
which you think should be merged. You don’t need to choose the master question, you just
need to identify pairs of mergeable questions.
Write down how would approach this task and describe your steps. No need to actually make a
list of duplicates candidates. Just explain which steps you will take to solve this problem. Use no
more than 500 words.

What you have: Google doc/MS Word/Pages, Google Spreadsheets/MS Excel/Numbers, Web
Browser, this Amazon page where you can search through questions content. Also, assume you
have a tool which allows you to search Q&A texts and merge them. In addition you can request
us to provide you with other tools and any data if needed.

Desired output
A text file (any format is ok) describing steps to take when looking for Q&As which have to be
merged on this page. No more than 500 words. There is no right answer - different approaches
are possible and have pros and cons.

lm